★深圳婦空置單位28年 上門收樓驚見陌生人住緊

事源是深圳的一位張女士，稱自己在1992年曾花33.2萬元（人民幣，下同，約36.2萬港元），買了深圳寶安華天花園一套144平米（約1550呎）的單位，多年來未有裝修便空置，亦未辦理房產證，單位現已升值至600萬元（約654萬港元），近日張女士想起這個單位，便找親戚幫忙上門看看，不料卻發現單位竟已經裝修好並有人居住。

單位現住戶聲稱，由2001年起入住單位，涉事單位是父親從他人手上購買，但也一直沒有辦理房產證，目前未能聯繫上賣家，父親亦受此事「生氣」到要入院。而管理屋苑的職員指，只知道涉事住戶一直有繳交水電費、物業費；有居民則表示，現有住戶並不是業主，是撬鎖自行搬入去的。

這就是中國.jpg

呢d都叫新聞

這就是未來既香港.jpg

28年，逆權侵佔會打輸

有人冇屋住
有樓冇人住

係中國有冇得玩逆權侵佔？

中國法律真係唔知有冇呢味野

香港人係咪要學定先

近日張女士想起這個單位

唔關支那事
到到都有

28年支那豆腐渣樓，冇冧都要還神啦

公務員想講少少嘢

就算拎返層樓，可能都要俾返咁多年嘅物業費，維修費 再加管理費 水費果啲 可能仲金

唔好發夢...中國冇

升到600萬廿年水電管理費算乜野
條友夠膽要番咪追番佢租金

中國冇咁既法律...就算有都要係合法居住

Hi sir

支那一向都係咁, 無咩特別

幾廿年前, 當時好興返鄉下起屋.
D 人起完屋, 都會搵鄉下D 熟人幫手睇屋, 就係驚間屋被人入咗去住.

支國法律好廢架
連破產法都無
欠債欠一世 永無翻身

大陸仲簡單啦
塞兩舊人仔比小區保安
唔洗半日就同你掟哂佢D野出街

冇記錯呢支那係咁㗎
有一個紅色嘅嘢叫做房產證本野係邊個手層樓就屬於邊個

無，唔好意思

係啦